真。究極 2019 MT / GT 討論區 10

interview god
offer god

有冇人聽過hutchgo mt 啲嘢？

做完個creative test就收左皮

知唔知交通mt幾錢人工

有冇人收到hktv gt既email呀？

有冇人知英皇interview會做咩？

就咁睇hutchgo比起其他ota完全無優勢可言
間公司都唔知做唔做得長

Next stage god

你係報邊個division

o2o 完左group in 出左下一步未?

同問warehouse

仲有無得報呀？

offer god

LM

師兄有Interview?

lm

有冇hopewell消息

只得南洋GT
GROUP IN EMAIL
請問佢個Gt好嗎
報左commercial

有冇人有BEA UPDATE

比起Expedia, trivago 呢啲，間野好似真係冇乜知名度

係咪estee lauder出晒下round 今日唔會再出email

有無今個星期in既人有email?

其實係咪個個都pass written test 見到佢搞好多場group in

收到tdc job preview

我都係，即係要做啲咩

之前打左去集友銀行問，今個星期內無收到final in call就收皮。
岩岩終於收到

仲有無人收到maxim下一round消息？

下個月final in 我諗佢會keep住出 佢早一個月就出比我 我諗係成batch人一齊in 所以先咁遲

anyone applied unilever customer development

Any updates from Unilever?

Ching 幾時final in?

仲未有 你係咪收到finalist果封email? 係咪話3月尾前有消息？

我26/3 in

謝謝你, congrats!

有無人知華潤堂MT 人工幾錢一個月？

師兄係幾時做group interview?

係咪派曬 收到既介唔介意講幾號application no.?

係...但到而家仲未有消息

我收到個finalist email係話2月尾前 ching有冇諗過email hr問下

同問

Here

好似唔Assess嫁

btw pish 我都收到

即係全部都會入panel in咁你知唔知呢個stage大約仲有幾多人

written test難唔難？

Offer God

我都想知呀
有冇個TG傾TDC既ET？
我好想入呢間

TG GROUP*
sor typo

之前樓上有人報hr收到😭 唔知其他functions出左未

有無人做左 cmhk online written test?

cmi完咗 cmhk未出喎

唔知

有無人有旭日消息

無 究竟係出左定未出架

應該嚟幾日會出 佢寫四月written test

收到cmhk written test

真係唔知

Avseco 有無人有報

今日收到

MTR GT 有冇人有消息？又話3月尾前通知

下星期三

我2月中做架

Hr同我講4月頭至中先出

Ching Written test同gp in會問咩？

有無人報左玉山銀行？ 應該無咩人會留意e間銀行

好耐之前亂報左 好似情人節打過嚟問我攞資料

跟住今晚收到email要做video

我已經返緊工

英皇executive trainee有冇人知前景人工點
而家叫我in

Hkjc stp final in 左，知唔知幾時有消息？

tal mt 有咩updates 上個po係咪有巴打話出左first in

屌 根本應該得俾人留果d會響26/3-11/4 收到通知
冇留低果d只係後補

笑左，用問卷星

報過GT
台資 但interview要用國語就無去

我2nd in喇喎下個禮拜

不過我好早就做ac嘅

Ching 想問下做d咩？ 點解written test做3粒幾鐘

巴打幾時ac兩個禮拜係咪已經算耐

留tg我話你知

想知幾錢人工

個hr打來約interview 都係國語

三大non bba, non bank internship，收到銀行mt
祝大家都好運！

恭喜 邊間mt

ccb asia

幾時收到？which dept??

派左offer啦

THX🙏

幾日前
corp bank

你幾時final in架？

3月頭

AC 難唔難?
我見佢封email 叫我著smart casual 去, 其實係咪會interview ??

電話定email通知offer

In完coach first round 既收到online assessment 未

唔洗interview

已經收到？ 睇黎又無

Ching 你收到？

咁好邊間？

我只係問下炸
想知佢出左未
我未收到

有冇人有報FTLife既mt有回音

幾時派架？

先電話後email

個video唔知做唔做好 人工如何

尋日最後一lot，今日星期六
點都星期一啦我估

hase fc 有無人in 左 ac 或者收到ac invitation email

同問，求有心人解答

係咪都係成個月前問兩日ac availability?

Hase host MT有冇人呢個月去完ac收到offer啦

我果round有埋individual in個HR姐姐話ac完會直接出offer

想問南洋final in完幾耐到會出offer

四月底

想問下今年9月master畢業宜家先去apply 唔同公司嘅mt係咪太遲 無經驗搵工 感謝

Ching in 咩department?

基本上application都完哂，8月再戰2020 intake啦

咁chur
有幾多round

我都唔知幾多 應該唔做

保險mt唔係做agent？

有冇人有Frieslandcampina回音

Ching 都報左？ 應該1-2round 人工同個名 都唔係太吸引

都有請真mt做back office

有冇人做過中旅mt

係呀
不過如果係insurer(唔包re)嘅話今年得兩間開咋喎好似

that’s why無報 有名無實

冇

sales

都冇
太廢

有無人有收到馬會f&b supervisor trainee offer

你邊間公司？

你覺得人地會答你？

都係睇佢講唔講姐 我問下無所謂

可唔可以分享下用咩criteria screen
邊啲criteria最重要

無謂自爆啦

大家加油呀

上星期幾？我同2個frd都無收到任何野…

有冇巴打絲打知 AAHK 個 AC 3粒鐘會考乜野?

想問呢度係咪有人報咗hutchgo mt?
依家進度去到邊?

巴打係做左assessment test ga la??
想知點解個test 做兩個幾鐘咁耐

o2o 出左未

無呀 但有聽到人收到

做過2間大野MT lm

絲打幾時in?

做咗個online creativity test, 好快收到電話group in

巴打留個tg? 有野想問

我之前去完grp in... 然後就無消息

有無人都收到hkt offer

細銀行啲mt好唔好做幾錢人工

Management elite program?

入左先

11 April

係呀 d terms都幾差

dbs係咪派曬?

而家有冇18k

```

邊間

請問集友喺咪final in完一星期後出offer?

可能未咁快出姐, 而家都仲group in緊
介唔介意講下group in 難唔難

卒仔係咩dept先?

相同situation

下星期panel in & presentation

好無pay

巴打留個tg傾下？

fwd伏唔伏 好似唔係做agent

我都想知 其實好唔好？

請問Orbium有冇叫你interview?

Ching 幾時做final in? 我地有批3月尾做group in既未有消息

前日 final in
我三月中group in

有冇人收到rb gm in?

Credit score極低係咪一定gg

你搞乜credit score咁低🤭

tdc job preview 係咪出曬

岩岩收到 background check call

有無旭日/嘉頓/順豐 消息

15/3 group ac後揀人直落HR in
btw,知唔知大概幾錢人工?

收到交通mt interview

你有？之前有個絲打話收到，但我一直都未有，應該收左皮

有冇人收到coach 2nd round interview

你收到？

Ching 我想問下集友HR淨係打電話約你做final in，唔會有email通知？

成日懶 唔去check credit card d 數 差唔多個個月都遲還

收到online assessment
你呢

無email 得電話

睇黎failed
加油

岩岩收到

無收到

旭日出左啦巴打

你都係前個星期初in？

做完online test hr in

AAHK
Sorry for 1999

同問絲打係咪之前3月21ac果個

gm in係個人定group？

幾時出

我有個fd有offer 啦

舊年連登咪有個list寫咗人工嘅
見到好似都20k up
咁人工高唔高就相對嘅，睇你用咩黎比啦

好 唔該

佢幾時final in同幾時收到offer?

你今日考？

Final round？

Back office 有20k up😨

電話定email？
你報咩stream

收到DHL 2nd in

打去問 shortlist嘅已經通知左third in

有冇人收到Fedex 2nd in呀 in咗3個星期都未有消息

上星期五29/3

頭先仲收到SF既1st in

想問SF gt有冇伏
利申啱啱都收到

好似同你同一日ac，幾日前收到電話

gt加ot兩個programme請成30個 你覺得有冇伏🤔🤔

仲要聽朋友講人工好似幾低下

Ching 知唔知幾多k?

我三月中先報 做完apt test冇消息

有無人上咗kwe interview 可以分享下

巴打3:15嗰場？

有無人知pccw consumer group management elite program如何？

電話 front stream

我都想知

有無人聽日DKSH written test

Lm

收到集友gt offer 啦

巴打收倒?

ccb mt係咪出曬offer

咩dpt
利申黎緊panel in

想問周大福mt 好唔好用

係咪個個都會收到？：（

巴打幾時2nd in？

你收到offer?

想請問Maxim 仲有冇update .... thx

同你同一日 都有second in
唔知係咪個個都有呢

And your application is well received by us.
應該有揀過？

巴打高gpa 讀bba？

oh no

除左29/3 有冇人其他日子first in 有second in

手足冇？我有個fd都冇 但佢deadline先報

deadline報都收到

有無人收到恒隆offer

上個星期in啊

黎緊first in了，好緊張，想知道之前你in 既流程係點呀，問左乜野呀

可唔可以透露下咩pay

我認為grad job 最好入graduate program 就算係細行都好 當然唔好換

大行既officer / contract 工 真心唔好做

Personal banking?

人工係咪19k

咁快出？

有冇人今日去做TAL assessment test ??????

黎緊都會panel in
介唔介意比個tg我傾傾

黎緊有個final in
好緊張

Same here

Same here😂

唔知啊
我今日係第一次上去做assessment test , 想睇下有冇人都係今日先做assessment test

唔係4月中先出咩？

啱啱收到馬會mt offer 有無同伴？
祝大家都有offer

有無人下星期TAL 2nd round

岩岩收到電話下星期先assessment test 睇黎佢拉到好長

啱啱收到電話grp in

應該係

我8號

Ching係幾時報？

second up都好似孤兒咁

仲追緊hon 又冇工 壓力好大

收到written test 想知考咩

okay thanks

Ching 收到offer？

大約in幾耐

有冇人知kwe mt interview 係點

有無人收到t&o background check call

你地幾時做test?

我都想知 但人工好似麻麻地

收到loreal 今個星期mkt final in#haha#dog#haha#dog

唔一定，識人 third hon 做到 MT

所以我未必去in

請問係今日收到？HR有無講會幾時派晒offer🙏🏻

有無人有去in FedEx mt 想知幾錢一個月

印象中8-10/11

我12號做既

想問係咪岀左2nd in?

written + group discussion

想問下sales team主要係做咩🙏🏻 見mt要落field 但之後會升得好快

有冇人報咗retail嘅mt
有啲仲未deadline
而家報會唔會遲

未啊 我記得好似話10號左右出 知唔知月薪around幾多

有冇人有希慎update

咁咪差唔多見完成個月先出
知唔知下一round見幾多個？

Fedex 出左second in la

anyone received??

之前你做intern係咩function呀？

你幾時In?我上星期六先in

3月中

原來我都收到 頂 6字頭miss 咗call

收唔到呀

有冇人收到IA既update

應該陸續打緊電話! In架話會係4月9-11號期間

Heaco究竟出offer未 in左半個月都係冇update

未收到 你收到？

有冇人上星期有in 過P&G?

係咪你問過TAL/物流？留tg

你收到？想問下你做幾時written test架？

Yes

我26

今日打嚟嘅？

仲有gp in

what department?

問過TAL
不過 written test都冇

有無人收到旭日Final In？

今朝10點幾打咗幾次黎 再等下啦 佢話都ok多人second In

佢哋好得閒？
second in都見咁多人

你照留tg

你留啦

係 仲講到如果係個3日俾唔到時間佢地，可能就會無機會in到，因為太多同學

完全冇消息

咁快就screen走我

收到yamato call interview

我都收唔到

我都未 照計如果有應該係呢一兩個禮拜

On99又拍片又寫文

未收到

收唔到

想問去完Esquel 佛山trip之後出左下round未？

有無人收到旭日Glorious Sun Final In通知？交流吓？

我今日收到 巴打幾時in?

請問國泰IT有冇消息？

有無人知fedex in幾多round
人工幾多

推

多謝你覆我先

我未有風控終面通知呀我3月9號群面既，想知道係咪衰咗，死得痛痛快快

有冇人收到Kerry Logistics GT interview 既email ??

有冇人收到ncb offer
利申: 未有

有但人工唔吸引

聽到同學有offer了

唔係都有18k?

應該得15k

請問有冇巴絲有sino group mt既updates？聽講上年請唔夠5個人...

請問你同學幾時收到通知架？

知唔知派左offer未?

有冇人收到Estee Lauder final in

crystal in 15分鐘only?

唔識佢架
上堂聽到佢傾計咋

點都好，Thank you for replying

我都無消息
仲以為有reject letter GG

加油

想問你幾時in final?

你指既final係指AC定panel in?
我地AC果日HR話遲d會再通知panel in
AC之後就冇消息了

我以為你in 左panel 我都係ac之後就冇消息🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️ 雖然我唔係話表現得好好 但兩日ac夾埋先廿幾人 竟然都入唔到 有d sad🤭🤭

請問你in 左ac定final panel?

請你加我tg

我都覺得奇怪，但是我要改期

同你地一樣去左AC後無消息

上星期收到offer 聽你咁講安心不少 thank you

集友gt vs soc gen contract

有冇Ive topup 入到銀行gt既例子

Ching 太極端啦 最多咪集友gt > hsbc rbwm contract工

Mkt mt人工同福利都好好

係囉 唔知會問咩呢

有冇人apply左yusen logistics?

unilever應該收到消息？

想知人工點麻麻法？有冇18K? 因為我本身下個禮拜都約左佢既interview 但仲未决定去唔去好.....

Rejected

我都係 好彩唔係靠佢開飯

咁如果細行mt定大行gt

Skip 咗interview 人工低又日資

收到frieslandcampina written

收到friesland campina call做written test

PCCW solutions 派左offer未？

Convoy Financial Group
Graduated Trainee 有無人in過

聽個名都知伏

佢話咩上市公司係咪係保險個D

Fedex mt 幾多pay

好似話4月中

其實係咪冇人收到panel in 既通知

有冇人有Adidas 消息

唔知🤭🤭🤭 又唔係太敢send email問佢

其實有冇人收過regret email

個個都話收唔到🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
之前拎左我地電話嗰個女仔收下風🤣

想問恆生mt會唔會出reject letter

你問左幾多人

我一個都唔識🤣

係 康宏 做insurance broker 呀 asset management 果d

有冇人有nestle mt next round 消息

有無人報左crystal ，岩岩出email interview

有啊

聽講好chur，不過環境一流，人工幾好

Chur在工時長定點？係咪長駐大陸?

仲未有

有無有FrieslandCampina offer或者interview

有冇人收到ncb offer消息

同埋有冇人知恆生個functional trainee依家點

我冇啊 乜消息都冇

三日紅日
又係一個悠長嘅等待

咩stream?

我都收到 我13

>24k

本身做踏腳石 用黎跳槽都ok 但見到佢自費春茗一事 覺得好伏

ching幾號final in?

有無人有Lane Crawford回音？

有冇人收到DKSH 2nd in?

我都係

CMI 出左 next round

我14final in

你地收到call都9成9請啦

佢話月中就冇咁快啦
關於個program，你地知唔知其實係咪淨係做舖頭？ 人工同晉升嗰啲係點？

幾多k

Disney trainee 有冇消息？

你用中文定英文present

仲有無人有收到ccb mt offer

出左written test

出左喇咩？咁快！？

幾時收到

+1

HPE sales係咪伏

巴打喺咩stage?
利申冇消息

hr 話等4個禮拜冇消息就=unsuccessful

你幾時in

有冇人final in完NCB嘅accounting & finance?

聽師兄講放工仲要係宿舍寫report，常駐就一定，直頭有間單人房俾你

巴打咩background

here

你大約幾時報？

2月尾

唔想自爆 cry 只可以講hku fbe

Disney Graduate Opportunities?

一啲消息都冇，本身佢個gt deadline 都遲

如夢初醒 我想問宜家係咪無晒mt gt
邊到搵架😭😭

例如呢

勞工處

我都未收到 但佢話13/4之前會通知 依家得番一個禮拜...

你入咗po 出返去先啦

有冇人知JLL Graduate Trainee 今年請幾多人?

咁chur

個program唔係返office咩

我問下咋～

中移動apt test邉個provider?

今日先application deadline 等下啦

幾時dead

好似已經連2nd in完左

下佢早2日先叫send 篇文咋喎

Ching 幾時panel in?
我都收到call約in 但無講明係咩interview
之前同一日做哂written 同group in

可能我早apply 我有fd宜家完左individual in

我in完啦
你first choice係咩？佢應該會跟你preference
再唔係你咪問下個hr

知唔知有幾round interview ?

唔清楚 但好奇怪既係 我同其他fd 1st係gp in 但我fd 1st rd已經係individual in

有無人知dah sing bank嘅group assessment day大概係點？

佢話黎緊個interview 係retail banking嗰邊
咁你係in左咩department?

會唔會係太遲apply 個d screen 得serious d, ok個d直接indi in

想問dbs t&o credit check緊嘅各位 回完佢兩張form之後佢有無reply你？

baleno 之前嘅fila 依啲

Hsbc graduate trainee 定 kpmg tax 好

無 搞到好似好唔secure咁

派左 但應該好多人唔會去做
邊個stream呀

Hsbc which department?

CMB

睇吓如果你想長做cmb RM 就入gt, 若果有其他finance 工想做,例如trading ,ibd, corp fin, buyside, sell side, 就先入kp 考cpa先,入左Rm 呢行想轉好困難

Tax可以點樣轉trading?

仲要係tax

知唔知之後仲有幾輪？你都有收到？

Ching你幾時in?
我都收到，仲諗緊去唔去

絲打介唔介意講下你係幾號final in同幾號收offer咖？
想知佢地會幾多日後通知candidate

都係case study
題目同你揀既division有關

集友gt幾pay

我係3月底 in完3-4日後就打電話俾我

條友鳩吹完之後就潛水audit轉ibd corp fin聽得多tax真係未聽過求指教

[一齊緊張] 恆隆MT討論下

真唔真無waitlist 直接foul?

依家hsb rbwm mt仲請緊人
黎緊上去hr in

有冇人知好唔好

有無上左岸嘅巴絲share下上商group in大約點玩法

有冇人報希慎有next step

恆生MT 去完hr in拖左4個幾月都無消息 但個system又仲未轉unsuccessful 係咪waitlist緊

出左second round未？

有冇巴打有興趣？

玩遊戲 例如玩d乜
有無group discussion?

想問美心係咪出晒下一round架啦？

點可能😨😨😨

冇比人留底就應該無架啦

有消息了？

我有留低，但最弊就係未有消息

唔知 你到咩stage?

宜家去到咩stage

我冇stage 先問咋 咩都冇收到呀 巴打有冇咩消息

same

通常hr in完左兩三個禮拜就會收到AC invitation 如果無就多數應該bye bye

希慎有25k都偷笑啦仲30k

有冇人知tal 2nd in大概in幾耐？

Hr嗰日話4月中

有無報左swire resources既有回音

想問tal第一次上去係咪純做shl apt test架咋？點解要last 成3.5hrs咁耐既？

有冇手足講下集友interview流程

final真係好似傾計咁

有冇人聽日去tdc job preview

後日係first in(email寫group discussion)
成個洗程係點？我要佢application form係中文
討論係廣東話？
之後仲有冇written個d
Thanks 巴打

Ching 見咩department? 收唔收到offer?

巴打知唔知AC完幾耐先有消息

大概問左你d咩問題

有下一個stage既話其實1最多2個禮拜就有

我恒生hr in完後四個月先收到ac 但建議ching唔好抱咁大期望

有冇人下個禮拜會in china telecom?

NCB group assessmen係咩形式？

長註大陸

唉
人廢 GPA低 CV冇嘢 遲開始
連vid in/ HR in 都未突破過

今次真係等失業啦

同問 一啲聲氣都冇

有無人知tal 2nd in個流程係點

apply左幾個mt都冇回音 好灰
都就黎5月 係咪應該是但揾份算

I know that feel bro. jpg

我GPA低 非4大 文科仔
真係好一無是處

屌 岩岩做完中移動apt test
有d diagrams都睇唔到

same same

Offer god please come to me

Same

Written test下一round？

岩岩reply左啦？

請問你係幾時收到credit check? HR話今個星期出？
因為我係上星期先收到

Credit 定 background 先？credit就上星期

唔係一樣架？我以為係同步做埋
因為佢係話pre employment screening黎, 咁我淨係收到credit咋
咁你background check有另外收到email?

係

Background check佢兩三個星期前打黎叫我準備好文件 本身話upload去一開始application嘅attachment到 後來先話send埋去email

我淨係收到credit check🤔所以你send埋d資料去credit check個email度？ 佢無叫我咁做啵☹️

我果陣hr in完一個月收到ac ac in完1日就收到final in

唔該哂
因為我覺得自己應該係waiting list, 所以先咁遲先收到電話。 希望快d出offer就可以安心d

我想問China telecom 唔係china mobile

今年有冇人整左excel
講啲opening去到邊個stage/package點

有無人final in左chiyu corporate banking/有offer

係咪全程廣東話

就黎11號喇😭

你係in邊個 function

有冇人final in完收到ncb offer

btw 冇追post 請問有冇人cathay it trainee有update after ac?? 完全冇消息又冇reject letter...

應該未出啫，聽過有人gpa2.5左右都有test/in

有無人收到namyang gt group in?

operation ah,,你呢？

Cmb ar

有人ac後收到panel in invitation
所以冇收到email既心裡有數

Ching 想問final in喺咪問cv嘅嘢

有冇人收到pccw media group offer

有冇人收到順豐mt

順豐好似冇mt喎

Email ar

幾個自己都唔知有冇報咗成百個

粵英普都有

係咪GPA要高先有

LinkedIn報係咪唔會收到

我諗佢寫到明話email?🤭🤭🤭 even on linkedin?

有無人有RBS回音?

functional IT

冇留意到

我淨係廣東話

我都想知明明全日都冇assess

wanna ask too

Sorry 我係apply graduate programme
手足係咪一樣？

i mean first in 粵英普

First in= Group discussion? 有咩要準備

我明
真係明

請問有冇TAL 做完written test有next round? 幾時做test架？

我都係 都起碼in左7份啦😭😭

岩岩收到 幾個星期前？唔記得了

啱啱收到 上個月月尾做test

same 3大 GPA 3.5

我non三大 3.1gpa 有收到

你係就咁send email? 我cover letter都打埋

其實仲有個元素既 你有冇去career talk ar🤭🤭 可能去左加分 何況去左睇左佢要d咩人 你cv都可以汁汁佢 同埋我問過 佢地話cga過三就ok 再高都唔理 佢地會逐行cv match返佢地要既人架🤭🤭🤭 佢地話上年睇左成千份 佢地認真睇架

我自己係non三大 無去talk無特別執cv
有上莊 intern 都係正常bank intern咁
係寄email apply

但知唔知Hysan 咩pay 好無做？

今年先第三屆🤭🤭🤭🤭 唔知

點解覺得in左7份就好多？

唔係挑機，但依d program失敗機會極大，樓上都有人講報成幾十份。7份有咩好講？

佢group in左成個月

same case as u
但收唔到

In左7份，我覺得唔少喎。你又知人地冇報到幾十份？
人地未有offer都係叫下春姐，點解唔可以鼓勵性d?

有7份叫你見已經唔錯啦
每份見完幾round都冇offer真係好挫敗
加油

收到啊 巴打幾多號？

17 下午

你係第幾日in ah之前??

出左啦?

19

你有冇其他同一日留啲個啲有收到？

我都覺得Interview 真係好攰，雖然in 到最後一round冇offer個心好灰，不過每一次interview 完左我都獲益良多，檢討自己有咩做得唔好，有d咩題目可以再答好d。加油啊

就係唔知先走上黎問姐

9號written test

我四月in，HR 話四月尾先有消息其實佢究竟會請幾多人

Grp in好似先第2個stage

五月出offer，巴打有冇問HR如果請幾時要返工?

有冇人有冇遵理個mt

有冇人報左OOCL trainee? 有冇回音？

知唔知月薪幾多

我報左 仲未收到email

每年請幾十人？

我都冇講話好多 我係話冇offer
啲人睇野好有問題

上面有ching話伏寧願到時reject offer都好過一個offer都冇

不過，我同意報左拎offer先

佢cv屌打

其實去到呢個stage都總未收到offer 即係有真mt offer都愈來愈渺茫 以呢個情況 swire resources算不錯了

Written係1st rd

有無人有合和消息，已經dead 左成個月有多

有冇人有李錦記消息

Offer god
有無人有hktvmall o2o gt消息呀？等左好耐了

Interview + offer god
搵工真係一件好磨滅心智嘅事，呢大半年成日都懷疑自己能力，究竟係真係未夠好定係心頭太高，有時臨門一腳又將之前嘅努力前功盡棄，個種升到半空突然比人打返落谷式嘅感覺真係呢

呢間勁奇怪 過咗deadline咁耐都未聽過有消息

上個禮拜出左panel啦喎

冇
利申：非三大 gpa3.6

出左interview但要去沙田科學園 衡量過後決定唔去🤭

考完cpa 先再砍掉重練 關tax 唔tax 乜事

有人可以考cpa之後做sell side analyst 再轉trading, 但Rm 轉真係未見過

有無人有Disney graduation opportunity回音
近排見到好多人去見工但唔知係見front line定back office

by email?

有冇人收到新媒體trainee？

集友係唔係出哂offer?

有冇linkedin睇下

未啦

師兄報左咩stream

Personal financial business

仲有人first in 緊
所以有排派曬唔洗擔心

有冇人知TAL group in係咩形式？cast study定discussion?

insurance authority出左interview

我有報
但見到話要係ig sell product 然後鬥多like，即刻放棄算數

姐係無group in住

中移動有下rd消息未？

Phone in完出左first in

利申: 非三大 gpa3

姐係未有人收到interview？

Btw 有冇人有交銀消息？

聽friend講集友好多靚女
係咪真?

係呀

想問下你咩division

岩岩收到電話,冇聽

知唔知人工幾多?

仲做緊apt test

想問下有無人收到adidas嘅消息？

有冇人收到mtr既mt gt rot offer呀？勁不安呀

Information technology

有人知TAL group in係咩形式？

希望有offer offer god

有朋友收到phone interview

cmi有冇下一round消息？

有得big4暫時

琴日先dead apt test咋喎

In完 最後會話分兩組 然後叫一部分人去另一間房 然後話預返下兩個星期會2nd in 識得有其他人話另一批係收左皮

我宜家去緊

我都想知 有冇人去左交通group in可以講下個flow?

係咪2215 xxxx

有冇人有CEBI消息？

2660

我想知你今年有冇報mt

佢話月中應該下星期先啦
出ac佢都遲左啦

product marketing?

寧願做狗 個gt offer 都應該係channel / ops

其實grad 咗一年/半年再報MT 得唔得

想問順豐係咪出哂gt written test啦？

我grad 左就接受唔到做intern啦
廉價勞工

有冇巴絲in左Crystal

打算無mt offer 就做半年好啲嘅公司intern 下年再報過

你boc gt係channel man?

如果係boc channel man可能識你

in左… 似傾計多

唔係想潑你冷水，但係今年都搵唔到MT，下年會搵到？

見到個師兄佢好似你咁，Defer下一年都搵唔到MT

咁可能你好有信心下年能力會大提升啦。

祝你馬到功成

非三大 gpa2.8都收到

祝諸位馬到功成，始終連登太多負能量，葡萄人

所有applicant 都係今日written 好似係

呢間野真心不了

Why

我知你講邊個
我唔係呀

我都明 唉宜家整整下好似MT係唯一出路咁

講緊addidas retail mt 定addidas既真mt？

Apac trainee囉 係咪真

巴打係咪正常個個都有

有無人知人工幾多

做咩咁多負皮，講事實之喎

冇去到career talk 佢地想要咩人

就黎first in 想問下係唔係group in?

真係算幾多不過聽講企銀啲gt好多靚仔

Yes但d mt都唔係全部bba 唔係太關事

Email定電話通知？

琴日in 完

有無人有HP消息?

想問多唔多人收到ocbc final round?

second in完？

Ching 收唔收到offer?
Final大約問左你d乜？

想問多少少，ching係咪group in +written test完就到final in?

有冇人知中人壽MT 係咪要追數

想問下你幾時interview 係e-mail定電話通知架

想知今日順豐留低個班係咪有second in啦？

你諗下你去第二度有冇好wifi，有冇一個好room好環境俾你做interview，會唔會有人無啦啦衝入間房，有冇時差，睇清楚係咪真係skype in，even 係skype in 都可能叫你裝一套軟件 (商用既Skype)，點知套軟件最後有樣冇聲/有聲冇樣，最後變左phone in

4/4 ac By email

應該衰咗 巴打加油

想問下有無人知恆生fuctional trainee global trade and receivable finance 人工幾多？

有冇人有interview？

我未apply啊 想知人工咩range先報

有人收到DKSH second in未？

收到

幾時收到架

今日

想問消息來自？

Final in係講ac?

係呀 幾好玩

好似伏
利申：有offer

寫文架
中英各一題

No ar AC完之後仲有個final interview 尋晚出左

要做shl 要考excel 要考written

絲打你拎完offer有冇通知你有orientation 呀？

集友mt伏唔伏

你幾時考written test架

絲打幾時考我星期一考既

知唔知係gp in定panel?

唔洗，唔問technical嘢

想問咩division